海奧華預言

有冇人讀過呢本書討論下，解釋得幾合理

書中透過作者米歇的親身見證，帶領我們俯瞰綜觀地球的古往今來，不僅揭露了地球史前文明、因果報應、生命輪迴、基督來歷、黃種人起源、地軸變遷、金字塔的來源和用途、地球上的第一個人、平行宇宙……等等的神秘面紗，更闡明我們雖然身處看似進步的科技文明時代，但這些科學技術卻沒有成為人類靈性提升的助力、反而使得人們耽溺於金錢系統和物質世界裡，缺少了對生命的深度內省與靈性面向的發展，結果終將不可避免地走向末路……。

睇咗
可以領會一下4大皆空，[地丶水丶火丶風] - 空
一切皆幻象

我都想比外星人邀請去星際旅行

講多小小得唔得

睇完，大概解釋人類/地球歷史，其實在近幾十年已經唔少有相關訊息講過人類歷史係不斷實驗、學習、經歷，最後達致提升進步。海奧華預言呢本書辜勿論真假相信與否，的確解釋出一個合理嘅演進過程，而且在其他高靈訊息中都可以得到大同小異嘅印證。但可惜透露得唔夠完整...

未睇晒 前幾日睇咗條曉涵哥來了片有大概講解

曉涵哥條片同書有出入，條片講少好多，亦加入曉涵哥嘅獨特見解。本書本身係針對某宗教做批判

我睇完曉涵哥都買左

實要好高靈性先得

我都係睇左Youtube 片先買 , 我係睇馬臉姐 .
成個Story line好make sense .
真確性就好難去證實 .

我睇完youtube就買左本書睇
其實書中講的野大部份都講得幾好 簡單易明
呢D書睇完 信的會信 唔信的永遠都唔會信
睇完呢本書我開始信佢講的一切

都係對人幾好的睇法
睇完搞到我覺得死 唔再恐懼

我都想買書 邊度有？

睇完個youtube先唔想買

佢講到外星人有好多野唔比得地球人知
但就話比個男人知?

點解華人youtube頻道一個月內差唔多出同一題目片

欣賞樓上各位有勇氣係學術台討論呢類型題材

而到依家都未有罵戰

有一個問題
係我地之上有最少3個文明
咁D高樓大廈係曬邊
冇可能變左灰
如果係地底咁震動探測會有反應
點解有會咁聰明會冇製造地底城市避免全滅
如果咁高度文明太陽或地球週邊有吸收能量轉發器

聽完重多問題

美國: 支持外星人嚴正執法

祭司、長老大曬，法力無邊

睇金城山人詳盡好多

通常係太複雜或者對人類靈性發展無幫助就唔會講

因為個男人有81世轉生 比起其他人會更易體驗到 本書講

書講左好多野 好多youtuber冇講過

咪姐係 渡劫修仙

你可以當佢故事咁睇

作為一本科幻小說都ok嘅 但係個世界觀明顯有矛盾

個人都死左, 點講都得

好好睇 我就係信所以先睇呢本書

我信， 之後再睇輪迴做地球人既火星男孩，火星男孩講既野我都信，但唔知要點先升華到個人， 殺左昆虫都可能升華唔到。
再到冥想，開埋松果體。
了解前世

本身都想睇，但睇完呢兩條片就唔想睇

我反而覺得呢條片氣氛好差
留言充滿各種嘲笑，不信任

因為條友係重度基督徒嚟

所有同聖經有出入嘅書就係「魔鬼聖經」

條友D片次次都係講小小就當觀眾明白曬 之後就跑去下一個topic

係咪類似newage?

大家互抄topic

我發現youtube view 都係咁傾向
一個hit topic 就算100個人講都多view

死咗要回歸大聖靈

好似eva咁全人類變橙汁

人類補完計劃

呢個作者9up

好明顯係9up啦，要食藥丸防止病毒傳染 班9次元外星人可以降頻物質化肉身，點解唔好可以升頻放棄肉身咁咪可以唔怕病毒傳染？

隻UFO可以幾倍光速飛行，我就同佢可以廿倍光速，昴宿星團距離地球444光年，飛去要廿年，返黎又廿年，wtf

係

用地球知識去分析外星文明

暫時睇咗 10 章節
覺得個作者勁字貧 摸吓佢就成日幸福地
令我諗起同習種握手個澳門死基仔
同埋睇咗 10 章, 講到個星球幾好幾正,
但就冇提及過點樣痾屎痾尿

人地連食物都可以唔使食 仲使乜排泄

有啦 點會冇食 食唔知乜叉甘筍呀嘛
總之我睇咗 10 章, 個作者都冇講到佢係個嗰星球點樣痾屎痾尿,
呢個真係大 bug
同埋個作者對景色既描述好千偏一律 有可能係因為唔知點形容.....但我都係覺得個作者好撚字貧

唔係啊 佢本書有講 食物唔係必須 係吸收字宙入面既「能量」 佢地進食係因為果個作者係地球人 唔食野唔得

係咩 可能我睇得太唔專心
我覺得睇佢對地球既解謎同進化係好睇既,
不過...疑幻疑真咁囉, 有一段話佢同另一個星球既人會臉,
點知個條友係回程返去佢既星球時, 居然太空船爆炸而死咗
心諗 唔係好勁架咩, 竟然......

另外, 佢地個種舞空術裝置, 帶係手, 然後有個裝置可以改變佢地既磁場,
令到佢地可以脫離地心引力而飛起, 我反而覺得係真係可行,
細細個睇 Tesla 既時候都有提及到 Tesla 有研究反重力裝置,
而且有提及好容易就做到, 只係當時未研究成功.....

因為可以互相boost view 然後算法上會認為依個topic hit 增加推薦 然後就所有人片再boost一次view

回程個條友係一級星球的人點會勁 我發覺你好多內容都冇專心睇到

我假定咗佢地係好勁, 唔會有呢種意外發生

睇翻蘇美王表，姆大陸資料，有冇可能以前嘅年唔同而家?

姆大陸地球上記錄嘅年日比海奧華記錄小得多